你地幾時先肯成立臨時立法會

可唔可以唔好再咁被動！

SET DEADLINE

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

其實點解大家放棄左deadline?

本人草擬計劃（無共識，紅字字眼為我建議之重點）
「於824訂立18區游擊deadline
行動會無通知無預告日子於進行18區警署進行。
各位市民請盡量避免靠近警署，而亦注意到黑社會對市民之恐怖襲擊，請踴躍匯報，我們必不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意，盡力保護市民身命及財產。

1/9訂立大三罷deadline，正式宣布開啟臨時議會之準備，只作通知，在一個月政府必須重拾市民對政府之信任，否則於1/10正式對外界宣傳香港政府因使用恐怖主義管治失去合法性及失去市民支持：
-元朗黑社會勾結，及多次故意包庇恐怖份子無差別襲擊
-武裝警察向市民無差別襲擊，並非執法行動
-多次非法剝削市民人身自由，以執法或拘捕之名嚴重侵害人身安全及傷害他人身體
-多次故意違反合法使用氣化催淚神經毒劑指引無必要起過量使用，於民居過量無差別無定向使用或產生高度毒性之過期化武，此舉危險市民生命安全，以及製造之社會恐慌及不安，無疑為非法恐怖主義行為

此恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安，為平息社會不安，市民會成立臨時議會正式取代香港特區政府，為平息社會動盪，避免進一步經濟損失。」

預告8月尾一個星期會demostrate政府再無力管治及保護市民
為回復社會穩定及回復經濟，9月2大罷工晒馬，開始全力文宣討論成立臨時議會事項
一個月期限要求政府提出方案平息社會不安，否則會於10月1正式宣布取代特區政府

無論係唔係一國兩制之下都好，你要當權者自動餵你自由民主根本就係On9
我地講緊會用文革64黎保住政權既中共，你地一味自殘做乜尻